### Примечания

* запуск из файла /assets/templates/homepage.php
* логин и пароль БД в файле /config/config.php
* автозагрузка реализована с использованием Composer
* дамп базы данных находится в корне, comment.sql
* комментарии не являются связанными, привязываюися к id сообщения